各位揸住啲咩股過年呢？

700、2007、27

Tsla, Fslr, Goog, Nflx

175

939

168
700
1211
2018
2382
2688

咩位

美鳩梅

26.8

700牛

8379

2382

少量熊仔

都好耐下 以後唔好再買d 升小小就跌到仆街既股啦

1711
939
3988
2318
175
3319
dllm

823

2202

700 939

3988

1548 2007

1548 2007 2318 2888 1337

GOOGL V AMZN

1093

1548

939 ，388 ，5

VTI,VXUS

Baba, aapl, 5, 700, 2318, 388

1548 2382 279

全恆牛 🤧

spy, v, qtec

超級細戶

買果陣鬼知咩人地

700
2318
823
405
3 (有一百萬)

700
2318
939

月供
2
2800
823

2318
1918
1928
175

3
11 (小量）
405
823
2638

等睇攬炒

匯豐牛／國泰輪／中鐵輪

港交牛......
Btw. 新手..本身有痕身戶口所以就喺到買賣埋股票..手續費貴到仆街.......我本少買細價股都$130一次
過完年開一通

2238

小*

頂唔係喎 少* 先啱

2318
2388

1手700 $405
3手1211 $66.9
兩手1789 $3.8(有d後悔入得太早，打算永久持有，輸晒本金都沒所謂)

PUT 10 張大期

1548 1177

2183 1808 990 8112 8445 185 1009

66

恆熊

2007，2318，700，1093

屁股

2888
386

其實有history 睇，有pattern

2382@102
1171@11

lm睇大户

700 goog

1548，2318

700, 1299, 1337

3
1038
823

Aapl

215
3379
8379

0005
2018
2388
2822
3161
3993

700 訊心

6
175
2007
2318
2628

好多人都揸1211

5
405
2007
2318
2388
2888

Googl

1478

700
27

咩價位入？

1257
257
6818
1363

8473

1884

全部人會受大師祝福

520

1131！

2319

Pypl
STM
FCAU

Tsla
Tqqq
Adbe

ADBE真心強勢股，

5,700,2777,135,2007,2858,939,178,1299

1,1211 兩隻都係牛

700、5、1038

老婆

2007，410 老豆揸5仔

屌哩隻西嘢

好垃圾 加得唔夠多租

1789買得太遲下話
我2.66都有貨 沽晒
睇佢熊市會落 預2-3蚊入返

收息股俾人洗都好正常，加息ma

SPY
ADBE

本身打算趁急跌買入，點知低處未算低，咁就中左伏

好野黎 值得留意

唔知跌撚到幾時先識停

All in 1299

0066

新年緊係要有燒鵝，700

我個portfolio佔最大就係823

就嚟跌到唔係最大

BABA AAPL

你揸幾多？月供定一手手買？

939@6000股

1826，3878，6080，658 球半左右

3, 823, 405, 778, 1789, 2001, 3883, hsi牛

8球野

幾手咁買

咁睇嚟要坐返排
遲下佢出孽績睇吓會唔會識升返

388

823 @70
700 @390
SVXY玩命

用開adobe啲軟件 所以支持下

388
700

想問下如果開左個股票戶口唔用係唔係會扣手續費？

咁多間銀行證券行只係聽過IB收

我見citi個website講如果開左戶口半年冇買過股票會每月扣錢
利申 準備玩長搓

老散 唔識玩 前後蝕左成十五個

買呢啲都蝕15個 ？

下面果2隻都跌到傻
煤氣都唔係好好景

中芯隻野癲架 上落都好快
6060 岩岩上個陣就勁之後冇人理佢架喇...除非你好睇長線

趺好正常

823呢啲已經係夕陽行業 唔跌到渣都冇已經好好

買野而家上網買太方便啦 hktv mall愈做愈大 仲有淘寶 Amazon
而外賣又愈來愈盛行 foodpanda 之類
823啲商場 根本隨著科技發達 愈來愈唔值錢

Nvda@$130
BA @$240

港股一股不留 全部垃圾

700, 939

152
1398

大陸D商場其實有冇跌價呢, 你講呢個現象大陸既淘寶應該最明顯啦

揸住包公仔麵過年

3,5,66,700,823,966,1548,2800,3968

正常 煤氣係中國發展得七七八八 以後好難有增長
而且更慘係 煤氣差唔多要退出歷史舞台 比其他能源取代

跌唔少啦
大陸得番CBD同遊客區有商場

3989

過年前買左黃金

836😭

巴打2007均價幾錢

我一入即跌落$13 諗緊止定strong hold

700
1548

13.3買嘅，hold吧，假期後會更好。

175
656
700

16蚊左右有貨，諗緊溝唔溝多手好

13.3唔洗諗啦
等食糊

700 2318

VT
VTI
VOO
BND
AOA
GLD

VT
VT
VEU
VEU
VWO
VCIT

仲玩內銀？